女友話同我一齊無未來 要分手

我駁唔到

佢咁諗既話 你同佢一齊行落去你都唔會有好未來

咁咪分

你驚無第二個咩
同佢講好行唔送

中

抵死

分